[一定唔會放頭版] 侵宣佈 armenian 同 azerbaijani 達成停火拹議

The announcement came in a joint statement on Sunday from the US State Department and the two governments. It comes after US secretary of state Mike Pompeo met the foreign ministers of Armenia and Azerbaijan in Washington on Friday. Pompeo tweeted on Sunday

cls又做野

又一單
左膠永遠唔睇實績只會停留係口號

和平獎🙏

呢個真, 連亞美同亞塞都搞得掂

世界欠佢一個和平獎

有咩坐低慢慢deal
侵侵

Pompeo超級有料

利申pelosi sanders粉絲

世界需要一個咁嘅美國

推

乜單野唔係普京搞架咩

啲拜登報紙去咗邊

左膠：anyone but trump

呢條友一上任乜都無做過就拎

其實佢攞人權、民權個 d 就差唔多

高加索都搞得掂

有既,殺左拉登然後助養ISIS囉

兩個禮拜前有一次停火協議啦
即刻又再打過

cls